千祈唔好幫襯西九龍中心藍絲八婆開既神戶食堂

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

睇唔撚過眼係咁post d屈9示威者既野

推到全部藍絲餐廳執撚哂佢

最撚憎啲人扮晒中立 扮晒善良 其實就藍到仆街 好撚毒

三角形

。

負皮唔好po樣得唔得, 想嘔。

唔食lu

想屌

屌你7月14過咗好撚耐

818 3pm 維園
818同69,616一樣 極為重要
代表呢場運動有幾多民意授權
亦代表呢場運動可唔可以走落去

大家聽日全民做文宣
Airdrop，upload上ig fb，印出黎派，貼連儂牆
每個人都可以出一分力
最重要梗係叫埋屋企人朋友一齊去啦

巴打口味獨特

推到佢摺鋪

po前面啲圖已經好足夠，唔使po最後嗰幅

藍絲人皮豬腦睇到好不安

啲嘢又貴又少又難吃吃

舉報無牌經營

食

返內地開鋪啦 但大前題係有人報導你威水野
除左恭喜唔知講咩

推

有無牌架佢

有人解釋完外國記者單嘢後
仲有人懷疑
痴撚線

推到條八婆摺鋪

pish

啲藍絲最興一味話自己政見不同 明明post啲不實既報導就係抹黑緊示威者 都唔係政見不同咁簡單
你信啲抹黑人既報導丫嘛 咁人地咪以其人之道 還治其人之身 抹黑返你間野食囉臭閪

咩空姐賣吉野家飯?

你理得人哋做乜

自由的

我們爭取的

間野好撚難食 仲要食完肚痛

呢條濕鳩班客十個九個藍絲

收到

抵制

生意唔掂啦，請各位多多幫佢宣傳下

原來係空姐牛肉飯😂

垃圾
做過飛雞都仲係臭雞味

撐警牛肉飯

垃圾

推到佢間野收皮

醜陋

公開支持警察

想用藍絲大排長龍呀

洗唔洗去到咁遠圍爐 笑了

班藍絲多數都窮撚廢中
有錢果班又嫌你cheap

D飯臭到 留番比狗食